[建築拎] 有無人識生興呢間公司？

唔知有無巴打聽過生興建築？
好似專做維修野

睇黎無人識